{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49364&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주쉐이리펜션"
    },
    "text": "当宿は客室内に個別プールを保有しております。 また、個別バーベキューも可能です。 メゾネットタイプと一軒家の客室もあり、童話のようなインテリアをお楽しみいただけます。 周辺には祝霊山自然休養林が徒歩7分の距離にあり、清平遊園地は車で34分、朝の静かな樹木園は車で45分の距離にあります。 入室時間は4時以降で、退室は12時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 ペンションへの送迎は予約が必須で、加陽小学校まで可能です(ピークシーズンには送迎ができません)。 ペンション施設としては駐車場と無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末があります。 バーベキュー施設は全室個別屋外バーベキュー場をご利用いただけますし、雨天時にもご利用いただけます。 炭とグリルは2人基準で20,000ウォンであり、追加人数は5,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 また、ペット同伴不可であり、画像と実際の客室は異なることがあります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災危険物質である火薬や爆竹は客室内での使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には個別プールと個別バーベキューがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には祝霊山自然休養林、清平遊園地、樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時以降で、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎は可能ですか？",
            "answer": "ペンションへの送迎は予約が必須で、加陽小学校まで可能です(ピークシーズンには送迎ができません)。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に含まれるものはありますか？",
            "answer": "宿泊料金には無料Wi-Fiの提供が含まれています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は全室個別屋外バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューセットの料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人数は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者付きでない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設の写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹の使用は客室内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 501
    }
}